我收到風大量疤迷準備做鏝城球迷了

我係其中一個